原來屋企人一直都當我有精神病

痴線佬自己唔會知自己痴線

雖然好慘 但好好笑

點都好
我無打算整死全家

可能你第二個人格想呢

揾日心平氣和咁同佢哋開個家庭會議
就係一直無溝通 所以先有誤會出現

我無精神分裂

唔應該多手走去睇

你呀妹明知你壓力大都唔分擔下家務咁仆街

有冇機會大家一齊坐低傾吓？

因為佢哋好似唔太明你諗嘅嘢
雖然你會發大脾氣而做嘅嘢會令佢地覺得你幾癡線
但係睇你講嘅嘢覺得你都應該幾識諗
如果大家可以一齊傾吓嘅話大家嘅關係會好啲

無惡意但我覺得你有呢啲症狀係要去睇醫生

一直話自己細個
我用自己黎做例子先係度哦哦哦
然後唔郁等我自己做返

我中六文憑試既時候都每日抽一個鐘左右出黎做家務

咩症狀

咁係人都有好奇心架啦
而家唔睇都睇咗 諗吓點樣令佢哋明白你仲好啦

成世仔都未試過
唔識

首先唔理係咪精神病 希望你明白精神病唔係錯先

就同食番薯會放屁 自己一個住會自閉一樣 係咁高壓既環境成長 就算係我地都會有你咁既行為 好自然

接受左呢點先 再諗點改善

讀左大學住左hall
多左出去少留係屋企好返好多

間中控制唔到自己脾氣

如果留係屋企搞到你地咁大壓力既
真係不如我搬

我都唔想
一開始都忍到 當係講極唔理
一火起上黎真係會成身震曬
一定要做D野黎發洩下

樓主幾多歲?

可能真係要學下點同人相處
連日日對住你既屋企人都會誤會你
(不過講真可能你真係有問題)

20
出去同朋友無問題啊

有冇例子？

上次做緊功課做做下兩個嘈要離婚
叫唔好嘈左幾次仲嘈
咪衝左出去企係佢地中間鬧完一個鬧第二個